大家宜家每日子彈放題

以前一粒都屌到仆街
宜家100粒都無動於衷
證明人係會麻木，會習慣

套翻落魔法師到，咁其實堅持用火魔法多一陣
好快和理非就會習慣
然後就又係再升級嘅時候

但要記住我地絕對唔可以麻木同習慣，回想翻以前有幾大反應

我都唔想習慣，但真係好難唔麻木，幾粒幾粒打過黎，滅得越快放得越快
轉眼間就10粒 100粒
兩個月就1000粒

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

麻麻下連燒到人都麻埋就唔好啦

好心痛前線
除左豬咀
有無食/飲d咩可以補返下身體？

香港人好易習慣
睇下黑警開槍打人就知

所以由得佢地習慣放火咪算
你唔放，對家都會放
你放，對家跟住放，仲放得大過你

食完放題覺得喉嚨好痛，唔知係咪應該飲咩蜜糖定水
但個種化學嘢又唔係你自己個身體問題